forEach() берет callback функцию и запускает её на каждом элементе массива, одну за одной.Для каждого элемента в массиве, мы вызываем callback, который берет элемент и его индекс, предоставляемый forEach.
Обычно forEach работает как традиционный цикл, проходящий через весь массив элементов, чтобы сделать с ними какие-либо операции.